點算好，我已經37.1

我係唔係有中

點解問連登 睇醫生啦

去老人院去狗屋

快啲搵狗屋食堂炒散

一係約下水炮車

38，未死，扁桃腺發炎啫，問連登就退燒㗎啦？一係你就有貢獻啲去狗屋報失唔見銀包啦！

耳探37.5以上先發燒

入狗屋食下飯 屌下水炮車

樓主五毛來